畫畫啊蛇

「要唔要加啲牛油紙」
「牛油紙？」
「係啊，呢盞攝影燈黎」
「做咩笑？乜你唔知牛油紙可以」
「令到啲光柔和啲啊嘛」

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

。。。。。。。。。。

「你知，咁你又笑？」
「無，覺得有啲誇張姐」
「咩誇？咁你唔覺得殘眼？」
「都係畫下畫姐。」
「可以接受啊。」
「ok,最緊要你舒服」

-0-